冇網絡嘅時候可以用 FireChat

入機場FireChat 傍身

［兩軍交戰守則］偽裝成對方人員，被捕後可即場槍決